[多圖] 左定右？

左：
右：

先俾自己一個正皮

多圖

呢啲質素就算3P我都可以屌到佢地喊晒口求饒

1＝多

咁我呢

正皮唔是咁呃既

csk

今日又post左食早餐相
又露腳

右邊開始覺得有陣妖味

白

太濃妝

多圖=1張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

Btw 左

有問題？

Why not both

右邊好撚7

右邊大波

ig

喊曬口叫你條毒撚唔好強姦佢地？

多圖？樓主中文U?

右 我尋晚見過

肯定P左自己即係右果個

利申：唔P其實超靚

3p

唔p其實超靚？
聽人講佢真人又肥又矮又黑架wor
睇相其實唔錯

請問圖中點睇到大波

但係真係大波

唔好再post我條女啦

右邊識化淡妝既話其實唔錯

ig???

麻麻地

波圖？

右面中大y4?

香港靚過csk既都好多 點解唯獨連登特別捧佢?

右邊阿sa

睇ig

左邊可以一戰

Ig

我全都要

明顯右正好多

多圖=一張圖，
有圖= 冇圖，
冇圖=屌你真係冇圖

圖呢

老夫：妖氣重也

why not both

右邊係同學
唔化妝都好靚 化左妝先咁妖
細細粒 肉地型咁

City?

連登仔唔抵得咩都踩一餐

J
姐係叫人丁佢?

淫西

Alison平時d相幾靚，真人都幾靚
但呢張影到佢個口好大奇怪

YES BBA

左啦 仲洗諗 揀右d人一定係青頭仔

冇波喎，邊個青頭

人品點，收唔收兵

不了

同仔FD多
成日見佢同仔出入學校範圍
應該係好朋友黎

左好普通

以前幾正

肥底 好撚正 上堂成日望
但佢今年grad

City bba有幾多人 咁快已經有兩個巴打同科

左 見過真人 好靚

右邊同校 你地自己上佢bio個到有link
佢youtube 啲片好柒 濃妝到咁

喂大佬兩條友都唔同level

左邊more dllm

磨牙

之前咪有個post 講過右面囉
話佢又肥又黑 乳細有時頗大吖嘛

右邊好濫 起碼拍過6次拖 我朋友個ex

開始有呢啲留言